講真，如果鄧炳強可以如計劃咁下個月做一哥，我哋係咪輸咗？

如題

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

正式進入軍政府狀態！